［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

推

聽日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫

自推

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

一人一post

咪係 反正係咪都俾人打架啦

［member］如果封晒路入唔到去咁點［/member］